下星期考培正0950 有咩要留意

呢個時間條路應該冇乜車掛，咁有冇咩特別野需要注意呢？

另外，學車果時就算前面冇車，最多我都係行30左右。考試果陣，係咪如果前面冇車就應該開快D？

萬一後面有車打燈想爬我頭，仲要速度快過我，係咪最好讓佢行先？

係私家車自動波

棍波我舞唔掂碌野

我聽日考

男定女

出試場好運

男 I.T.中佬

good luck

510

食fing 頭丸

咩係510？

30似乎太慢

40就差唔多

成條路都30因住俾考官肥
人地要爬就收收油留意住佢 佢爬完你先慢慢加返油行返應有速度

如果考
一號線就留意警局果邊個灣 小心搵食車衝落嚟
二三號線就留意巴士埋站出站到過咗油站左轉上斜返考場條路 有巴士埋站老閪都唔好爬頭

多謝師兄教路

另外眾有 出試場口 攞閘口中間靠右出否則左後轆會剷上博 同臨出試場確保右邊一架車都冇先好出

祝師兄好運

其實夠能力都唔駛特別注意d乜 只係睇果日好唔好彩

其實係咪唔一定要睇兩盞紅燈 只要果刻兩條線都冇車黎就出得門口？

留名, 上次考0900 好多死車 fail左 黎緊下下星期考0925, 樓主考完話聲我聽多唔多死車

多死車點解會肥？

地盤個位好多大車 咁唯有借線 過第一架死車個陣 對路無車出左 咁suppose過完線要返反原來行車線 但前面不斷有大車 返唔到原本條線 對頭已經有車黎緊 佢話我無顧到對車安全 肥左

其實冇可能同時紅燈 因為其中一條一定放行
兩條線一架車都冇就出啦 但見都求其一條線有車 不論佢快定慢都好 又係老閪都唔好出

同埋我強強強烈建意你考試前預1個零鐘到 去培正行下 睇下當日路面狀況 諗定點走位

兩個地盤開晒工 實多

其實⋯你唔駛返入線 長騎中線冇問題der 有對頭車嚟就輕輕掂掂break等考官知你有安全意識就ok 除非死車同死車之間有3架或以上車位 咁你先入一入 不過都唔太建議 因為佢都可以話你太接近障礙物

帶定錢
即場報名補考會平d

慢一定肥

睇黎真係好易肥 冇諗過地盤出口位咁危險

又唔算嘅～好多人話培正好考 係條路長咗d

同埋地盤位唔危險 係我再前d講果d位先危險

我上星期考左 1號2號線小心泥頭車
出試場要盡量行到閘口正口間睇清楚冇車先出
我個日考有個女人又唔睇車就出 仲要上膊
3號線最尾個條路見到前面冇車都千其唔好咁快 啲燈好快轉 一轉就玩完

下 係咁架咩 我c父教我過左死車就要盡快返線，再有死車先再出

如果個位多過3架車先好考慮入返去 否則 肥硬！

即係如果連續係幾奈死車，我唔理對頭有無車都繼續騎住中線? 咁係咪要行得好慢?

Yes 如果死車與死車之間唔夠3個車位就長騎中線 到行到有對頭車 掂一掂break收一收油 考官就會知你有安全意識

有冇TG 一係直接教晒秘訣俾你

反而我想問另一個問題

石鼓街左轉巴富街 如果行亞皆老街係咪直轉中線？ 咁行公主道上培正道係咪直轉左線？

Sor 我對街名唔熟 剩係記得公主好似係一線

石鼓街即係一開始左轉落斜 多數有死車要踩住對頭線爬頭果條路 之後讓字牌左轉出去果條係巴富街

我聽過兩種講法 一種係話如果考官叫我燈位右轉行亞皆老街 咁就直接轉入巴富街中線

另一種就話 除非巴富街最左線有死車 否則一定要先轉入最左線 有需要先再cut返入中線

希望我冇講得1999

你有冇tg

冇tg 老人唔識玩呢d

最多地盤車出入個陣先嚟考
祝樓豬好運

老人嘅話咁有冇wechat啊

都冇 剩係識上連登

下星期先考

預5000報過，肥毒醜考乜撚車

老母生成我咁 我都唔想架

公主道行70吧